我敢講今日QQ 405係鐵底

忍唔到開post講

會跌穿403

今日收422

加注put佢落地獄

等被收割吧

話左